[有圖慎入] 點解日日都有白色珍珠?

推極都有
幾日唔推就會好多粒
日日都忍唔住去推下佢
呢度係一日既量

有無人都好鐘意清珍珠

有無聞

因為你訓教時打開左個口呼吸

好難儲大粒d

你個口閪咁撚臭